# Chinese translations

# General
msgid "Gitanos"
msgstr "吉塔诺斯"

msgid "Shows the status of all local git repositories"
msgstr "这显示了所有本地git仓库的状态"

# Configuration
msgid "Enter the directories where all your Git repository directories are located in:"
msgstr "输入所有 git 仓库文件夹所在的目录:"

msgid "Local root directories"
msgstr "本地根目录"

msgid "Add root directory"
msgstr "增加一个新的根目录"

msgid "Gitanos::Notification"
msgstr "通知"

msgid "Summarize the following states for all repositories and show the result as a notification:"
msgstr "将所有存储库的以下状态相加，并将结果显示为通知:"

# Overview
msgid "Local git repositories"
msgstr "本地git仓库"

msgid "Type some text to filter the list of git repositories..."
msgstr "输入文本以过滤git仓库列表..."

msgid "Show clean repositories"
msgstr "显示更新的git仓库"

msgid "Hide clean repositories"
msgstr "隐藏更新的git仓库"

msgid "Repository"
msgstr "仓库"

msgid "Branch"
msgstr "分支"

msgid "Gitanos::Added"
msgstr "新增"

msgid "Gitanos::Removed"
msgstr "移除"

msgid "Gitanos::Modified"
msgstr "修改"

msgid "Gitanos::ModifiedTooLarge"
msgstr "修改 (太大)"

msgid "Gitanos::Renamed"
msgstr "改称"

msgid "Gitanos::Untracked"
msgstr "未跟踪"

msgid "There are some local commits which haven't been pushed yet"
msgstr "有一些本地的提交还没有被推送"

# Repository modifications overview
msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Modification Type"
msgstr "修改类型"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间"

msgid "Unpushed commit"
msgstr "未推送的提交"

msgid "Type some text to filter the list of modifications..."
msgstr "输入文本以过滤更改列表..."

msgid "COMMIT"
msgstr "提交更改"

msgid "PUSH"
msgstr "推送"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Select all files"
msgstr "选择所有文件"

msgid "Unselect all files"
msgstr "不要选择任何文件"

msgid "Commit selected files"
msgstr "为选定的文件创建一个提交"

msgid "Are you sure you want to discard '@@MODIFICATION@@' ?"
msgstr "你确定你要撤销'@@MODIFICATION@@'？"

# DiffFile
msgid "This is a binary file which has been modified."
msgstr "这是一个被修改过的二进制文件。"

msgid "Are you sure you want to discard your local changes for @@FILENAME@@ ?"
msgstr "你确定要放弃对@@FILENAME@的本地修改吗？"

msgid "Undo modification"
msgstr "撤消更改"

msgid "File was successfully saved"
msgstr "文件已保存"

msgid "File could not be saved"
msgstr "无法保存文件"

msgid "Diff"
msgstr "差异"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Line number:"
msgstr "线:"

msgid "This git repository is clean"
msgstr "这个git仓库没有变化"

# Error messages
msgid "Gitanos::Directory @@DIRECTORY@@ does not exist"
msgstr "@@DIRECTORY@目录不存在"

msgid "Error git push"
msgstr "git推送的问题"